林鄭阿，你行錯棋

直接叫陳同佳番大陸自首啦
反正台灣都係中國

佢棋子渣
仲要係擺側邊啲棄子

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作